如果冼拿揸部MP4上秋名山同拓海片, 邊個嬴?

車手 - 冼拿

賽用車 - McLaren MP4/4

1,494 cc
700bhp

車手 - 藤原拓海

賽用車 - AE86

1587cc
128bhp

會唔會打和???

AE86

劇情入面架AE86唔係換左偈咩

獎門人